早晨。星期日五點就起身既你，有咩搞？

大家今日有咩節目呢？

返工

放假放閒日都唔錯。

出街人少好多

返工 輪班撚

牙痛痛醒訓唔番 點解唯一既假期都要咁對我

冇瞓。。

返工呀

坐緊車去搵另一半

睇完流星 番緊屋企

上網睇左陣美漫 宜家坐左係M記度

我都係

m記早餐唔飽